[推上熱門]外國人搞起摺紙鶴challenge祝福香港

屌你地連登仔 人地外國人搞
#birdfoldingchallege
去祝福同宣傳香港爭取自由
你一個熱門post都無

教學

難怪我地會輸
廢青痴完紙唔該去retweet同摺紙

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

麻煩幫手推

推

香港自由鳥

Push

推返喲真係行動同外國勢力Post

推呀

weconnect外國

(推)罷買無用!!

push

放link出黎啦！

Up

pushhhh

即刻去comment加埋retweet先

香港人日程表提醒事項
— 921屯門/元朗靜坐 922新城市 927遮打 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【義士唔係Condom】927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

[溫故知新] 如何正確隱藏身份

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

外國勢力

要日日tweet keep 住國際attention
同埋多謝關注香港的同路人
1 10 送大禮禮

721 811 831 新屋嶺

link呢

Tui

係喎, 呢幾日twitter勁多紙鶴post.
連登居然無人講.

呢野中文要改做

香港自由鳥

721 831

sir this way

一齊摺
香港自由鳥

enzo哥

屌班垃圾連Twitter都懶得開

[推上熱門]外國人搞起摺紙鶴challenge祝福香港

#birdfoldingchallenge
大家上twitter幫手retween

#birdfoldingchallenge

推！！！！

摺獅鳥？

俾埋link爽歪歪

推！！

推！

一齊摺
香港自由鳥

[推上熱門]外國人搞起摺紙鶴challenge祝福香港

人呢屌你老母 推

摺隻香港自由鳥

Up 上 IG / Twitter / FB

最最緊要 hastag
#birdfoldingchallenge
#929globalmarch
#929GlobalAntiChinaziMarch

Tag 埋其他人 esp 外國friends 更好

PUSH

勿守連儂牆，撕完再貼過。
剛柔並濟：（再撕文宣，逢賭必輸）
多謝幫手撕舊文宣
問候叔叔阿姨有冇整親腰骨同條頸？曲

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.21

推推推大力推

光復香港 時代革命
聽日帶啲鳥去連儂牆

下次呢d post 加埋 twitter link 效果更大

屌樓主錯tag唔怪之得搵唔到以後大家可唔可比link加速

tui

推 thx for u kindness

瘋狂rt

又黎，左膠式challenge

支持

用雀撚支那

推，冇嘅即開twitter!!!
開個twitter都懶，唔好怪俾5毛大6狗玩串國際戰線

幫手推

係wo 打撚錯字
#birdfoldingchallenge

612 721 811 831 新屋嶺

行動行動行動行動行動行動行動

一齊摺
香港自由鳥
#birdfoldingchallenge

[推上熱門]外國人搞起摺紙鶴challenge祝福香港

W

幫手ig谷#birdfoldingchallenge
得18個post

多謝

721 811 831 never forget never forgive

順便retweet埋：

不要問，只要 retweet

好感動

pish

G持

我like 左50個

推
要外國人幫我地做challenge真係唔好意思
btw 一陣摺 好耐無摺過紙

乜棄屍post就秒上熱門
有意義post就失曬蹤

Pish

摺完吊起連儂牆

推推

民主黨logo 不了

做實事啦

摺紙救香港 好好呀

推啊

921 光復屯門 元朗靜坐
922 和你suck
928 雨革紀念日
929 全球反極權遊行

好有用，希望可以好似eye4hk challenge咁發揚光大

推行動

自由鳥

喊住推

呢啲Po 就冇人睇
個啲飛機Po 就勁多

Origami

日日係公司得閒就用廢紙摺一隻

Twitter 都有幫手推

P牌推唔旭

Twitter 做嘢啦

真係啋過佢
有人瓜柴先會摺紙鶴

Tui ar

Link?

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

Puuuush

Prison break

thanks!

RT緊 努力緊

寧化飛灰 不作浮塵

612 721 85 811 820 831 新屋嶺 黨鐵
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 聲援新屋嶺
929 全球反共運動

宣傳，推

推
推
推

推推推推推

推 929 全球抗chinazi

721

留意 本人on9
打錯tag
正確為
#birdfoldingchallenge

留意

佢哋係咪以為香港係日本?

今次應該唔會掛 講到against china
之前就難講

人地發起人講左
唔係日本個種摺紙鶴

摺紙就交比外國人宣傳啦
香港人出街仲實際
摺下摺下又登為自己贏左架啦

其實好膠
等外國人自己搞
香港人可以不理

想當年冰筒challenge 都好膠
但draw撚到attention

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

開左但好似單機咁，無乜人like同retweet

摺隻紙 比個like 用你幾多時間

多元抗爭同外國朋友的鼓勵 一定要多支持
每日都要tweet 保持運動momentum
唔做free rider
記住今次香港一輸 所有手足集中營見

Enzo幫左我地好耐

好撚左膠不過connect 多左人都係好事。
推

推 希望之後可以唔止摺紙 而係走上街叫佢地總統 政府用實際行動支持香港

好似冇咩用咁

一定要connect

國際we connect
人地宣傳緊929 世界遊行

今晚返去即刻摺

要一路去到10.1呀

#birdfoldingchallenge

推
唔好問有冇用
做左先

Twitter 戰線已經做緊
要更多人！
—————-
淨係推文宣策略行動post
其他不推文！

琴晚摺左五隻咋我 我要摺到Stand With HK

推推推！

摺好既話聽日帶去沙田呀
［行動]全球反極權大遊行前哨 - 自由之鳥 - 遇怪魔我即刻變大個 !

遇藍絲必須打波跟隊快閃！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

教學係天鵝 人地係白鴿

左膠side心機行為

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

Lm

tui tui tui

下兩個post已經post左

原諒我on9 有打錯資料

留返個位比今日遊行post
夜晚再推過

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

咁多人表示心意，我地無理由唔回應

puah

五大訴求 缺一不可 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

一齊摺
香港自由鳥

而家最新叫freenix
=free+phoenix 自由+鳳凰
先死而後生
#birdfoldingchallenge
#freenix

[推上熱門]外國人搞起摺紙鶴challenge祝福香港

#birdfoldingchallenge
#freenix

係咪我蠢 點解摺極都摺唔到....

摺到好樣衰

無謂影了

佢有幾步係成張底面反轉

我睇咗好多片都睇唔明 要再研究下

無摺過紙

利申:個名係我改
Free+ Phoenix
自由+鳳皇

出處：
《山海經．南山經》「東五百八十里，曰南禺之山，其上多金玉，其下多水。有穴焉，水春輒入，夏乃出，冬則閉。佐水出焉，而東南流注于海，有鳳皇、鵷鶵。」

我私自引用 跪拜先
咁其實有無先死而後生既意思？

古代鳳皇係百鳥之王，象徵太平盛世來臨，港英政府於二次大戰後推出郵票以紀念香港重光，其中1946年既三毫同一蚊郵票記載住「鳳鳥復興，漢英昇平」。

孔子曾經以「鳳鳥」作為太平盛世既象徵，佢都有提到「聖王」出世就會出現「河圖」，而且河圖又稱為龍圖。

一般人所認知既鳳凰係希臘神話入面既不死鳥，而不死鳥五百年會重生，兩者分別係非常大，係無死而後生既意思。

後來既「鳳凰涅槃，浴火重生」出自郭沫若。「涅槃」一詞源自印度佛教，而郭沫若取用希臘神話與印度文化改造而成。

所以，認為鳳皇有死而後生既意思大概係受左郭沫若既誤導啦！

對唔住誤解左

最緊要大家係唔好受熱狗同迷雲黨利用d混入佛教而似是而非既文化誤導。
鳳皇有香港光復既意思，革去舊思想既雜質，以純粹既思想去取代。
光復香港
時代革命

對

好嬲 跌出熱門
蜘蛛俠入MCU都上熱門

咁on9 不了
但其實唔用你幾多時間

上唔到熱門

Rui

929 全球反極權遊行

推，自己人更加要支持